點樣食M記 先叫抵？

請出招

唔食最抵

拎水最抵

24蚊餐加個飽

笑容一個 加大
係到食 八達通比